###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版****2019****年2月17日文贵再谈法治基金的目的和中美之间即将发生的大事**



**[https://youtu.be/4RgMnSsJ\_pw](https://youtu.be/4RgMnSsJ_pw)**





[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-BRzua8pgfXs/XG0FnD1XHZI/AAAAAAAABbA/2ZkfsJnu_ngd-I_gpXOvHg0ORvTgTt5KgCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-BRzua8pgfXs/XG0FnD1XHZI/AAAAAAAABbA/2ZkfsJnu_ngd-I_gpXOvHg0ORvTgTt5KgCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组**







**0-12****文茹**



（和戰友寒暄）



親愛的戰友們，2月17號，<br>你們健身了嗎？往身上澆水了嗎？



反正我們家今天老虎不在家，我這就猴子稱霸王。平常這地方不允許我直播，因為這地方是我太太的地方。她不在家我想咋折騰咋折騰，她管不著我了啊。猴子不在家啊老虎不在家，猴子稱霸王。



（說閒話）



親愛的戰友們，2月17號，文貴在這裡報平安直播。







昨天的直播啊，由於班農先生突然的這個……<br>因為頭天晚上說可能會來，9點30到10點， 但不確定。 因為他是很重要的一個跟歐洲的會，我說你要能來就最好了，給我們個驚喜。但基本上說來不了。但他突然一來把我思路給打亂了，所以很多話題就沒繼續下去。這個今天接著給大家報告報告。首先呀，昨天的直播呀，親愛的戰友們，昨天文貴有點情緒化了，失態了，失態了啊，昨天失態了。這個這個失態還不是一般的失態，昨天太情緒化了，太情緒化了。







另外一個就是昨天有些言語不當，這個我不喜歡，我不喜歡。這個是不好的。所以說親愛的戰友們，如果昨天說話有言語不到之處，誤傷了戰友或讓你們聽了不舒服的，文貴在這裡真誠地向你們道歉，真誠道歉，萬分萬分抱歉。如果昨天因為文貴的直播，文貴的直播給你造成了不悅不快，文貴在這兒掌臉了，掌臉了，所以說請戰友們原諒啊，請你們原諒。所有的不悅你們都還給我，我都接受啊。很不舒服，文貴我昨天……<br>大家知道，我從小有個習慣睡覺前我得想想今天我做對了啥，我做錯了啥，明天我必須做啥。







昨天啊直播完跟班農先生接著就開會，開會完就吃飯，吃完飯我們就在那塊大家看我抽雪茄，然後跟法治基金戰友們，人家法治基金會很獨立的，（嚇我一大跳，我以為我短褲穿反了呢哎喲）然後就開始開會。一直開到很晚，班農先生直接下樓開車回華盛頓了。







所以說呢這個也沒時間想，等到那個回到家了，衝了個涼，坐到那一想，哎喲不對，今天這有點失態。然後再看看戰友群里，幾個像路德，像Sara，木蘭妹妹，還有群里幾十個戰友，宣傳部長，還有大丁先生，所有人請示一下吧，咋樣啊？<br>都不批評我。我說咋樣？結果好嘛，咱的一個喜歡的一個人物，我最喜歡他批評我。結果他說啥？哎郭叔，你表現很正常，發揮很正常。小兔崽子，哎呀，我知道這小子就是不捨得批評郭叔，實際上就這意思你這很爛今天。沒說啊，<br>但咱聽得出來啊，咱這有臉有皮的是不是。 唉， 反正昨天不怎麼著。 意思說明白了，表現很爛啊，很失態。所以說人那，這個人那。



我郭文貴這個人那，我突然想，剛才我在健身的時候想，我怎麼比喻我昨天的表現，跟什麼有一比呢？我想出了一個概念。我郭文貴昨天的表現就跟中國的經濟和中國的國家實力一樣，啊有那麼一比。







平常看著很好，又強大還很特別，甚至無限美好。但是還是教育太差，教育底子太差，一不小心就失了態了，就失控了，昨天的我，郭文貴就那德行啊，就那操行樣兒你說，這這這……<br>張牙舞爪，是不是？雖然沒有言過其實，但已經是言過其表了。 你表達不需要這個樣子嘛，這乾嘛啊？ 我昨天我完了我看我兩遍，第一遍看的時候我自己臉都紅，我臉紅，臊的慌，我使勁掐我自己大腿啊。<br>第二遍看的時候稍微舒服點。 我這人就是臉皮厚，越看自己視頻越喜歡這玩意兒，再看幾遍就原諒自己了，所以不能看第三遍第四遍。







但是，昨天……<br>我這人吧，就啥事就感情，要玩假的不行，我必須來真的，所以說我昨天是很多事情啊，背後的背景很多事情戰友們啊你們是不知道。那一屋子那個人家給我的那個支票啊，對我壓力特別特別大，特別大，特別好多都是我的朋友，把支票給我寄來，我真的壓力特別大。另外一個就是說，我真的到現在我真的很難理解，這麼多這些偽類們，幾十年捐錢。<br>我就想這些人收到捐款的時候是不是也能收到留言呢？這些人會不會告訴他說我家裡也沒錢也沒吃的， 但我捐你。你能吃的下去嗎？ 不會噎死嗎你說這玩意兒？如果拿到這些捐款的人，國內的那些老人家，國內的那些真正的沒多少錢的，修車的，開出租車的，如果你拿了這個錢你去買吃的，買喝的，買穿的你真會死無葬身之地的。







所以昨天班農先生吃飯的時候他說你壓力那麼大，他說你對這個捐款現在什麼感受？<br>我說任何人靠騙捐，比如說是法治基金，我說你們任何人要是冤枉一分錢，我說你們要亂花一分錢，如果你們要把任何錢歸入腰包了，天誅地滅啊，死無葬身之地。 翻譯翻譯半天翻譯不明白這詞兒，我說你得翻譯明白。我說我要給你們這個法治基金會我要給你們寫信。這每一分錢真的是這裡是信任，是依靠，這是良心啊，良知啊。<br>千萬千萬你們可別變成比共產黨還壞了。在欺騙中成長；在欺騙中快樂中；在募捐中生活中，在募捐中豪華中。 這是欺民賊啊。







你看那個郭寶勝，這個不要臉的東西，他竟然出來捐錢了，捐一萬七。而且說什麼我這是一個付的，一個未付的。大家去想想郭寶勝這個假牧師，還有那個張健也是假牧師在法國那個。據說張健在巴黎郊外租了個爛到家的房子，也是打著假牧師的名義。<br>你看見沒有？ 欺民賊搞政庇，假牧師。 這都是韋石、屎諾都一樣的，都一樣的，還有假律師，亂倫彪這都是這種騙子。 還有那個什麼袁健斌也搞什麼高科技，都一個德行。 牧師，竟然是假牧師，他在打官司。<br>他住著一個上百萬的房子。







親愛的戰友們，<br>這個打官司是他個人的事兒， 他跟你的喜馬拉雅和跟你的民主法治沒半毛錢關係。 你看他寫的理由是啥？為了淨化華人社會。 你打官司你跟淨化華人社會啥關係啊？那叫私捐，嚴格講就叫要飯。<br>那麼你家有一百萬你要捐錢。所以昨天我馬上給我律師打電話，郭寶勝出來捐錢了，說他的目的是什麼？我把這個發給他。 我的律師說太好了，馬上把這個發到法官去，看郭寶勝是騙子還是到底是怎麼一回事。你打官司在美國的法律定義，你個人的官司說的很清楚，你被告的原因是你的誹謗，現在法官在沒作出決定之前，你不能定義，你定義為我打官司是為了淨化華人社會，這不就是明騙嗎？







一萬七千美金，這有一個未付的。<br>烤鴨店的老闆不給你付了，賺不著那三百萬就不給你付了，然後你就找這些老實人你就騙。 那你那一百萬的房子還有二百零八萬的現金呢？戰友們，現金呢？你不花你要騙捐。 還有那什麼唐柏橋，你說你這個老婆得癌症、離婚捐，現在你又把所有革命全叫完了都捐，幾十年。<br>戰友們，我說真是啊真是太可怕了。







**12-22<br>proud****文风**



戰友們我真是啊！真是太可怕了，你能想象到這人的他是什麼樣的臉皮呀！所以我說法治基金任何一分錢任何人要花的了一分錢跟法治基金沒關係，任何人你就是我的死敵。







（你看看公民世界昨天說的太太過了，是，公民世界接受批評。我錯了說的太太過了。）







所以說我真佩服這些幾十年如一日的假牧師，假律師，假民主，假民運，假正義，幾十年騙捐如一日，我真服了他了。俺真是服了你。







郭寶勝這個人你放心他會很慘很慘。美國的法律絕不會放過他。他的護照他在那個法院你們記得了嗎？過兩天sara戰友之聲會把他所有在法院說的所有矛盾處貼出來大家看一看啊！他在法院說我有一百多萬，我買房子，我在國內拿來的。現在我們的律師就已經訂住他那個了，這一百多萬你怎麼從中國拿到美國的？誰幫你拿的？你在美國你交稅了嗎？對吧！你買的房子七八十萬，你付首付一二十萬錢那來的？所以說他等著打自己臉。







還有那個江濤的假律師，竟然在法庭上當場教郭寶勝撒謊。而且竟然是在我們做什麼的，他跑去說代表我們第三方又代表郭寶勝，叫做翻譯公證人監督人，這已經是完蛋了，這已經是死翹翹了。這兩天啊，這個路德先生和戰友之聲，會把郭寶勝在庭上被問詢的視頻給播出來，親愛的戰友們我求求你們了，哪個是你們沒有看過的，那是郭寶勝你們一定要看。因為對待咱們法治中國和遵法守法知法多麼的重要。







你看看他那個德性，你再看看江濤，你再看看當時他們是乾啥的，你再看看這些人是多麼的低級、庸俗、一目瞭然。拜託了大家，特別年輕的戰友們務必要看，因為中國會走向今天。你是什麼角色，江濤什麼角色，你對方的律師問的話，人家法官請來的翻譯和我們的律師問的話都是記錄在案的，有錄像有文字。這種東西很多人以為律師問話能有啥啊！我告訴你美國的法院不像中國法院從頭到尾給你審。所有的你告了以後，你兩邊律師互相問詢同等條件，雙方提供。人家法官就在你前面，給你在雙方問的證據上給你做個裁決。如果法官認為這事我不願意裁決，找陪審團來。陪審團是抽籤的，大家來以後坐下來審吧，審5天6天。







我最希望的是跟郭寶勝、袁建斌、亂倫彪、什麼夏業良這個畜牲還有韋石、還有熊憲民，我都希望走向大審，陪審團那一天。還有梁冠軍、鄭琦，還有接下來的叫趙麗貞都會跟他們走向法庭去。因為一審呢那時候有大陪審團5、6天，一陪5、6天對方就要回答問題，我就要回答問題，雙方出示證據。那就是郭文貴真心的，我將對中國法治的中國將有最大的貢獻。郭文貴以身說法，以身示法。







然後有錄像有文字，百分之百的真實。幾十個案子，文貴跟律師一起跟他們問詢，這不就是最好的法律課嗎？中國未來走向法治中國的時候，就把文貴在大陪審團面前所展示出來的法治和美國成熟的法制制度拿到中國去，根本不用編教科書了。我最希望的就是這一天。所以郭寶勝咱今天募捐一萬七，郭寶勝就我告他這個案子最起碼剛剛開始，這個案子打下來最起碼50萬到200萬美元的律師費。親愛的戰友們你捐的起嗎？







咱們西藏的戰友們，如果你要捐錢你要賣多少牛才能捐給他，多少人捐了自己的房子才捐給郭寶勝。關鍵這是一個案子，我們在紐約又告郭寶勝了，郭寶勝這個案子，還有葉寧，還有趙岩，還有屎諾，還有劉剛，都告進去了，很多，未來一二十個人呢！那律師費是多少錢吶！他要來紐約不是在弗吉尼亞了，他要來紐約，那律師費要多少錢，大家來想一想。據我所知的，現在戰友還有五個人要告他，五個人正在起訴中。這五個案子都告了郭寶勝，基本上未來三到五年到十年郭寶勝啥也不用乾了，天天去跟律師談話，到法院。一小時，你找300的也行500的也行800的也行1500的也行。基本上郭寶勝你要拿出上千萬美元的律師費呀！







像趙岩呢、葉寧啊劉剛啊！你申請什麼免費律師，但是你未來的三五年你都要面對著這些控告。所以說親愛的戰友們，你說這有多滑稽，所以說這個行。咱不浪費時間了，咱說說別的吧！昨天，咱話說回昨天，昨天那一段吶？戰友們！我喝口水呀！please<br>give me one coffee. 我給大家說這個吧！昨天班農一來把我整迷糊了，一下斷片了。所以說我接著說經濟領域，美國在當年對付蘇聯的時候實際上是三招。







經濟制裁，你不能和他做生意。當年的蘇聯往波蘭，往歐洲的2個管道，一個管道叫他成了，而且告訴波蘭價格必須在什麼情況下，你使用他的天然氣使用他的油，價格是在什麼情況下不能超過。還有一個全歐洲的石油天然氣不能超過30%，到今天也沒有超過。如果你敢超過這個，你敢不遵守這個價格很簡單美國就制裁你。然後所有的美國技術公司，歐洲的技術公司，跟前蘇聯，這不能做那不能做，你要做就別跟我做。很簡單，技術那是肯定的，很多科技公司當時就倒了。技術封鎖，然後還沒到禁運那塊呢！禁運那就死的更快了。當時沒禁運。







另外一個對所有的前蘇聯企業家在西方的活動所有的金融有監控。每一筆錢每一毛錢，不是每一塊錢，是每一毛錢都有監控。當時非常有意思的，他們說對美國什麼樣的企業不能到蘇聯合作投資，很明確大家上網隨便一查就查的出來，結果就是說經濟上和天然氣上和油上，第二個管道到現在東歐的油道第二管道沒連上，到現在沒接上。到現在也沒有超過30%的油和氣。更誇張的事情，當時蘇聯吃了啞巴虧呀！那時候幾十億美元很厲害了，幾十億美元的現金因為是非法的移動全部給封掉了沒人知道。







這個經濟體其中最重要的當時有兩個人是核心的誰都不知道。這12個人小組當中竟然不包含國務卿。有兩個人其中一個人是來自金融機構，他在金融機構大通乾過，他在洛克菲勒乾過，再一個到美國養老保險基金乾過。大家你們看看路德先生幾個月以前做的節目是很有意思的。就路德先生說的現在話你們千萬別忘了那視頻在那，我說話千萬別忘了，就是凱爾貝斯提倡的德州教育基金德州大學和美國教育基金，養老基金，保險基金。當年這個人就在養老保險基金乾著。







**22-32****绝地jedi 文画**



這個養老保險基金就是共產黨的3F方案裡面最核心的東西。我可以告訴你們，大家上網去查一查在美國上市公司的700多家當中幾乎99.99%，不能說一家沒有，全部來自於美國的養老保險。教育基金、退休基金，啥概論？這個人給美國的所有的人告訴一句話：「如果共產黨有一天說‘老子欠你的錢，還不了，愛怎麼著怎麼著吧！’」美國決大多數人失去養老保險、退伍金。我相信現在川普總統還沒有鬧明白這件事，但是美國，這就是偉大的美國，就是美國這個行動小組是不給你美國總統協調，是美國國會負責的，是美國軍方領導的。







這是多大的事啊！當年連國務卿都不能在裡面，軍方好多人都不知道，就把蘇聯給滅了！就是大家看到了，蘇聯開始吃老鼠肉。大家一定要想想，當年啊！我第一次，我第一次踏上蘇聯的路，走上蘇聯，在靠近黑河，黑龍江的地方，黑河是當時跟前蘇聯……俄羅斯做易貨貿易最厲害的地方，沒有現金交易，都是拿貨換，牛仔褲能換回台飛機——直升機、換鋼鐵。在對面叫布拉克斯維克，布拉克斯維克的地方好多學校，人家那個地方女子學校、男子學校都是分開的。你知道咱們中國的一些人有多壞的嗎？那些官員，那都是國營企業，到那去換有些是個體戶，牟其中就是那時候起來的。河北的造紙廠孟老闆就是那時起來的。到那塊去做易貨貿易都到那兒去買處女買姑娘。







你知道當時的前蘇聯，他那是怎樣個窮法？你知道嗎？咱們窮是連屋子沒地方住，屋裡連個床都沒有。人家蘇聯是家家有別墅，人家城市裡有房子，農村有別墅。是別墅裡面沒有油了！大家有汽車拉達，汽車叫拉達，還叫波羅乃茲，我的第一個就是換了一輛拉達車弄過來的，多少換的呢？18條牛仔褲換了一輛拉達車，我到這邊就是買了4000多人民幣，我就賺了！就這麼簡單，拉達車是推過來的，不是開過來的，油都整不著，就是被美國給制裁的，所有的商店，你看不到一片麵包。







郭文貴經歷過這個經歷，那時候賣兒賣女啊！真餓死人啊！這麼大一塊牛油（大概一寸），現在俄羅斯牛油這麼大的（250克標準長是11釐米），那時候，咱們這個哈爾濱很牛，哈爾濱有一個地方叫道里和道外，道外有個地方……東北叫「獨一處」餃子館，還有一個咖啡館，在那裡有牛油，我們買牛油過去，給那邊人，（那邊的人）給你望遠鏡、給你汽車。你都不能想想，歷歷在目啊！你說那就被美國整成那樣啦！說實在話，很多中國人被蘇聯害！被俄羅斯黃毛害多，但是中國人也得問問自己啊，就在那些年我親眼看到了，咱們中國有些人是真壞啊！到那去了以後是能坑人坑人家，能騙人騙人家！那個時候他們國家是災難，咱們去了很多人是能偷則偷，能騙則騙！是見了女的就不放過。<br>說我們是中華民族，咱得說良心話！有人說這段嗎？







別老看著人家黑，你也得看看自己的毛病，如果不是我親身經歷的，歷史是看書的，我親身經歷的，當年我們去到俄羅斯的中國人，那真是太多壞蛋啦！所以說我們中國人這個骨子裡面被共產黨在文化大革命教化灌的這個毒品——個內心良心的毒、這個道德的毒、沒有人性的毒！親愛的戰友們，那個毒，那真是沒人性，一點道德底線都沒有，一點人性都沒有！







中國要沒有法制，真的，那個社會人要是放開了，我是真看到了！我是真看到了，那個坑蒙拐騙，我是真看到了！我當時我是記得特別清楚，有個乙村的，一個老闆，換的那個鋼鐵、直升機，然後望遠鏡，他們都是換的都是那些東西，沒有什麼輕工業的東西，都是重工業的東西，坦克車。這哥們給了人家蘇聯人的東西，人家蘇聯人很大方，夾克啊、牛仔褲啊，還有那個人造的翻毛夾克啊，就放在屋裡邊，他晚上再派人去偷去，他把人家灌醉。我這經歷太多了！旁邊有個女子學校，中學，不是高中，人都上那去，盯女孩，說要這個女孩，那個騙！咱說這個蘇聯人俄羅斯人不好，咱們人好不好啊？太可怕啦！







這個為什麼俄羅斯啊，普金的一個手下，每次來中國不過夜，都是直升飛機。她每次來都帶著吃的來，她每次來都自己帶著吃的，來了以後和中央領導見面，見了面就走，人就吃一頓飯自己帶來的。就有人問她：「你為啥老帶吃的來啊？什麼都帶！ 」她說：「我不相信你們的食品」。這個人從來不超過一天，從來不超過一天，這個女的。這個女的未來也是震驚世界的人物，絕對震驚世界！







我是能理解的，為什麼啊？我告訴你，當年你們查查1983年是中國大逮捕，鄧小平的，84年年底的時候，東北有一段時間也是豬瘟，很多人把豬肉豬瘟的肉給弄過去，東北殺的豬帶豆的肉，帶豆的肉就不吃了，就扔了，還有的壞了就煮熟了就賣，帶豆的豬肉，很便宜嘛，有的人就以身試豆嘛，就吃了帶豆的肉，就是豆，很惡心人的，很多窮人就以身試豆，很多人買了這個豆肉就運到布拉克去俄羅斯了，就是前蘇聯。這就是前蘇聯經濟制裁的結果。我親自經歷的！這位親自發起人告訴我，當年他是去蘇聯什麼呀？說當年去蘇年整個都沸騰了，共產主義呀！他說這個武器研發、整個國家大搞建築、修鐵路、修公路、大量的購買、挑戰美國、衛星計劃、天空計劃！跟現在咱們中國是一模一樣。美國最後發現，哇！你原來要做任何事，經濟制裁，科技封鎖，還沒有禁運。







大家知道第二招是什麼嗎？大家誰都不知道，美國悄悄地給了前蘇聯，一個叫做人才計劃，這是用一個私人機構乾的啊，大家去查查歷史去，後來幾個私人機構就來了！大基金。比如當時的核科學家，太空科學家，只要你願意出來，他們悄悄地，通過各種渠道，都是口傳，不能上電視做廣告，那時侯電視也沒這麼發達，有的到了德國、有的到了法國、有點到了英國、有的到了阿根廷、有的到了巴西，包括當時的委內瑞拉，只要你出來，美國就會協調這些國家給你馬上發護照，所有東西都安排下來。







**32-42<br>Bruce****文远**



你願意來美國，馬上來美國，這就是當年美國的第二招。他們叫人才計劃，當時蘇聯完全沒感覺，沒感覺當時貝利亞呀，什麼赫魯曉夫啊，所有這些人啊，這個什麼斯大林啦，這些下屬的這些余黨們都在那貪錢玩錢，跟今天的孟建柱王岐山孫立軍是一個德行，那余黨們一個個都在玩呢。都弄錢呢，都在那建立利益集團呢，國防壟斷，然後搞情報，然後一片繁榮。







然後蘇聯有錢人到處去歐洲買房產，買字畫，當時最窮的就是前蘇聯的科學家。最受打壓的是被教育的人士，結果一下子這些人大部分都被弄來了。包括國防科技，最後怎麼樣，釜底抽薪。我說到這，我再跟你們講一講，這個哥們真把我給鎮住了，我從沒見過一個美國人能在我面前說出來共產黨對美國對中國老百姓的威脅。<br>就在我桌子後面啊，就坐在這兒直接對著我，他說我現在出了幾個事兒，說得我渾身起雞皮疙瘩。 美國真有人才啊，真是有人才啊！







說你看看日本中國上市公司4家，到美國來700家，700家資產大概1.2萬億，不到1.5萬億。<br>但是通過美國的基金和影子銀行以及其它渠道拿出1萬億美元，這裡邊的很多錢全是美國的養老保險退休基金。說對美國的威脅是什麼概念？如果有一天共產黨說老子倒了老子就倒了，怎麼滴？這3萬億的現在2萬多億了啊？國債老子不要了，你的退休基金也沒了，全美國人吃人。全美國人吃人，全美國就人吃人，就美國比被扔幾個核武器危害大了。







他說這事多可怕呀，這是一個吧，如果現在他說美國現在問問自己的證監會。問問自己的金融機構，他說有三個你不可思議。什麼叫不可思議，



第一個：紐約的證監會竟然從來沒有讓中國的700家上市公司和這幾千家拿了錢中國企業。也就是說，咱們叫風投。IPO之前的PreIPO，<br>叫天使基金，現在天使基金全成了魔鬼基金，全都讓人給弄死了。就沒有人說，你的股東是誰？實際控制人是誰？錢去哪兒了？然後你的項目的真實性和文件和提交資料的透明性，沒有。你不可思議吧。







第二個不可思議：所有這些上市公司在美國經營那麼多年，每年都有報表，竟然沒有審計，不可思議吧，華爾街的貪婪。







第三個你不可思議，就是這些所有人這個股權背後的變化，這是在美國市場上最關鍵的和股東的實際變化--像海航、劉呈傑，貫君。和在美國公司合作的時間，所有簽署的文件，這個審計，沒有。不可思議吧。







那麼我請問你，如果美國現在證監會，<br>金融管理委員會，美國的銀監會來讓中國的700家企業和幾千家上市公司和那些天使基金從第一天提供資料的真實性證據和這些年錢的去向，和他提供資料的真假？大家現在想一想，閉上眼睛想兩秒鐘，會發生什麼事？大家想想，兩秒鐘了吧？發生什麼事？戰友們！兩秒鐘想明白了嗎？災難？那就是災難。美國人現在誰敢說，川普總統說，哎，這不能查啊，這700家企業資料不能查，這個2萬億的不能查，美國的養老保險錢去哪裡，不能查。你們信不信？不會的，一百個總統都沒這權利！







現在是美國人真害怕了，真害怕了，我說什麼叫3F方案，這是我見的第一個啊，就坐在這兒，能告訴我3F方案核心的，他說我睡不著覺，我們乾倒了蘇聯，但是現在讓我睡不著覺。原來我說他，<br>他一進來我說這人長得很富態，我說我看了你的臉，你就不知道共產黨有多邪惡，你的臉長得太善了，最後是眼睛瞪著嘎嘎嘎給我講，我說差不多了，有感覺了。







（小心狙擊手，謝謝了，面具人兄弟，你這是說我怕狙擊手，還是我狙擊別人哪，我沒搞明白。）







所以親愛的戰友們哪，中國所有在美國歐洲以及包括日本的四家企業都將面臨著什麼前蘇聯的科技封鎖。所以華為能在嗎？中興能在嗎？百度和阿里巴巴能在嗎？騰訊能活著嗎？都不可能。所有這些人都面臨著提交透明材料，你告訴我中國有一家上市公司，能經得起美國這個上市公司的調查嗎？不可能。那這些上市公司股票會什麼結局啊？零，零，不但是零，這些人都得進監獄。所以你看這些牛叉的人，都得進監獄，你走著看，比前蘇聯還得慘，這就是報應。當年咱到人家布拉克斯維克去天天看一個女子學校，然後騙人家，賣豆的豬肉，這回都得報應過來。







前蘇聯的時候這個人才計劃的基金，咱的法治基金就是其中一個，未來我們將在世界很多國家開闢一個中國人才和中國好人的救濟計劃，不包括郭寶勝的家人啊，肯定的，什麼葉寧家人不包括，不包括夏業良這個畜生，我們就是救濟中國的老百姓和人才，<br>到那時候什麼感覺。這個說完了吧，這不恐怖，這一點都不恐怖。我在跟你們說第二，今天咱不說完，說完你們還得睡覺，我現在心裡有壓力，說實在話，戰友們，因為你們得睡覺，老想著你們睡覺，我說話不自然，我過去我上來講，我沒有壓力，現在太多壓力了。







親愛的戰友們，我第二個告訴你們一個可怕的，你們看一看中國共產黨在過去的這不到一年吧，國家借債多少？借債多少？外債。公開數字7000億。這是國家借貸，國家直接借貸。但是事實上人家美國人監控，很清楚看到借貸1.2萬億，1.2萬億美元。我跟最近很多國內的朋友們聊天，他們說文貴呀，我們這個圈裡面啊，聽你這說數字，一說誰弄走幾億，幾十億啦，幾百億啦，幾千億啦。







**42-52****彩虹桥**



老百姓說，這文貴其它我都信，這方面我不信。說過了，這一高興說事兒說大了。哪那麼多錢啊，幾百億？上千億？這文貴說的不靠譜。也沒說文貴說的吹牛逼，也沒說這是假的，但是這不靠譜。很多人很直接的跟我表達，我特別特別的感激！因為你們這樣直接的說真話，咱才能幹出真事出來。你說文貴你說的好，說的對，那不就把文貴變成共產黨了嗎？







共產黨不就是假、醜、惡嗎？你們說這話是對的。但我告訴你，我也有權力告訴你，是真是假，我得靠亊實和證據。我告訴你們我說的都是對的。這位朋友告訴我說，這一萬多億美元的借貸，震驚了美國和世界。人家最近就在最近一、二個月發生的事，到各國去各國防部長說，唉，哥們兒，你借他錢沒問題，就像你借郭寶勝錢沒問題。郭寶勝給你承諾借你一千億，一千個億美元，沒問題。那你看看這小子連律師費都付不出去。一萬七，還在那捐款呢，你信嗎？所有都嚇傻了，呦呦呦...害怕害怕，就這個意思。







就是說共產黨對非洲，對外一帶一路捐出去的錢把西方嚇傻了。一帶一路就是當年蘇聯挑戰美國的登月計劃，太空計劃，就把蘇聯給滅了。當年蘇聯也借了很多錢，最後連釜底抽薪，咔，宰了。親愛的戰友們，過去一年共產黨舉的債，跟什麼正好相反你知道嗎？正好相對，我又震驚了。







說過去一年在歐美，非美元銀行，非美元啊，記住這個詞兒，我原來我說過，任何一個用美元買的資產和美元交易項下的黑錢，和腐敗的錢，美國都有權查，不管你在哪。千萬別以為法律說，這個錢我沒在美國做交易，那不可能。就像Jho<br>Low，對了，說到這，我跟大家報個料。Jho Low昨天晚上出事了，日本的前天晚上Jho Low在日本嫖妓被打了。被打了，叭叭叭....這Jho Low 作死呢，到哪都亂玩。很便宜的，幾千塊錢美金的妓女錢，他跟人家耍牛x，我是Jho<br>Low ，叫人給揍一頓。他要掉到日本黑幫去了。







好，咱接著說。什麼樣的錢最可怕？人家發現日元、瑞士法郎、英鎊、港幣、包括台幣，現在不買大量房產了，不跑中央公園買了。不像海航那個，叭...幾千億，嗖嗖...出來了。你知道發現了什麼？非美元，他們很聰明，盜國賊洗錢，說整好，他們發現就僅僅一年，一萬三千億。1.3萬億，就是從美元資產變換成這些非美元項下資產。特別是英鎊。戰友們你們覺得恐不及恐？好好好，該打，聽說打得還不輕。他現在掉到日本黑社會，共產黨的黑社會到日本的黑社會，快完蛋了。記住Jho<br>Low 一定来美國。他一定來美國進監獄，記住我今天說的話，一定會來美國。Jho Low 是共產黨走入地獄的其中一個順滾石。放心吧。都在運作。







親愛的戰友們，這就是這位朋友說的，我也嚇一大跳。共產黨在這個時候還這麼乾？然後你再看看香港，香港在過去一年時間里，郭文貴爆料，中國經濟下滑，中國反腐運動最激烈的時候所謂的，香港私人基金增加了五倍。大家現在上網隨便去查，都可以查的出來的。香港私人基金成立增加了五倍。在瑞士、在德國、也就是非美元資產的國家，私人信託，家族信託，增加了一百多倍。李小木先生，李小木先生選舉呢。現在Jho<br>Low就在李小木先生旁邊，相隔不差十公里。







所以說戰友們，你們明白了啥意思了嗎？所以說美國能不害怕嗎？說這個國家已經徹底被一幫人給綁架了。說這十四億人傻乎乎的還在那兒天天撅著屁股勞動呢。這邊大局借貸，那邊大量洗錢，完全是國資不分。中國老百姓還天天在那抗議美國呢。你那肝上給你叉了好幾個血管把血都給你抽走了，你喊著喊著，嗯....就沒電了，就倒下了。你都不知道咋倒的。人家現在美國人擔心啥？擔心你突然間倒下了，你這一幫人跑了。美國的養老保險也沒了，中國老百姓真的是吃草的機會都沒了。可不可怕？這就真正的3F計劃。







你想讓我死，你比我死得還慘。你們養老保險被我乾掉。這是美國的死穴，真的共產黨很歷害這比美國核彈還歷害，這就叫經濟戰爭。這是超限戰裡面叫不對稱戰爭裡面的第一條，經濟戰。可怕嗎？不說，今天包括信息里，信息太傻了，信息不行。他這經濟高手，一談到經濟他傻了，經濟戰。嚇死大家。







為什麼紐澤西曾經有一個拿無人機拍文貴的船，大家記得嗎？拍完我船以後還把視頻播上去，說這是王雁平找我們做廣告，放狗屁。王雁平有沒有找做廣告，你們知道。那我能不知道嗎，我壓根沒找他做廣告。那就是海航在紐澤西的一個間碟使用的平台和辦公室。我向美國政府說了很多遍。直到頭一段時間美國政府才發現這確實在那。而且你看還特別會掩蓋，視頻還放在網上去，還給我道歉，郭先生，我們是好意，這船太漂亮了。我說這就是共產黨。能把假的大膽地說到你，你必須信。你必須得佩服，這就是共產黨。就是一切都聽黨的，一切都是黨的，爹親娘親不如黨親。他能說出這話出來。他乾得出來的。一模一樣的。







信息戰在美國，整個的控制超出常人的想象。一個中國的孫兵記者，一個曾經以記者的身份，後來以駭客的身份在加拿大因為波音的整個軍工廠，軍事項目全在加拿大。盜走了美國F35所有技術，中國產的叫J20，J20。偷走了C17大運輸機，中國叫什麼....？運輸機叫什麼...？什麼20運輸機？Y20運輸機。Y20，Y20。然後偷走了無人機技術，X47。就一個孫兵，結果到美國來只判了40個月，這美國監獄里坐著比共產黨的辦公室豪華多了。牛不牛？背後的故事誰知道？就那個項目共產黨內部就能弄幾十億美元。美國人真的不知道。有多少個孫兵在乾著美國呀。有多少個孫兵。除了美國，偷美國，不偷空客？不偷英國？







我昨天跟一個美國朋友說，我說我當時買空客飛機的時候，在空客在天津製造廠其中一個經理，老在香港跟我喝酒，每次喝酒前都說愛中國，愛共產黨，全家都搬到天津去了，每次都說，有一次喝大發了，嗷嗷地哭，為啥呀？這哥們兒死死死不了，活活活不了。為啥呀？就是當年老去談項目的時候，最後中方帶他老去玩女人，而且還讓他抽那個什麼搖頭丸。







**52-1****:02<br>Winner****文祥**



抽那個搖頭丸，喝那個搖頭丸。最後他只是一個小人物，最後讓中方給法方談讓他當經理，這個哥們太感激了，但是對不起你啥都得聽我的。一開始還很尊重他，最後這安全部負責叫撫養他的啊，叫他的領導，叫領導啊，喝醉酒了經常揍他，扇他的嘴巴。呵呵，所以這個哥們沒轍，這就是說白了，你當叛徒的代價就這個，這就是共產黨，經常打他，虐待他，經常管他要錢花，他沒轍。







其中乾了一件什麼事大家知道，這哥們的領導說能不能把你所有空客飛機上全給我裝上監聽器，哎就這一個處級幹部啊副處級呀，就給他提出要求，把這哥們嚇瘋了，說他竟然讓我把所有的空客給安上監聽器，那還了得了！我告訴你這就是真正的共產黨，沒有他不敢乾的。就共產黨能說出來爹親娘親不如黨親，一切是黨的，一切聽黨的這話，他還有什麼道德底線呢。







所以親愛的戰友們我跟美國這位朋友談的時候，我說我跟你談談駭客戰。哥們傻了。我說我告訴你，一帶一路、2025、2050、人民幣貿易化、非洲大戰略、中非論壇，然後乾掉你的CPP,<br>就是太平洋的貿易協議，當時安倍搞的，現在叫CPPC了啊，安倍乾的厲害，我說你這個裡面的戰略都是跟這個有關係。這是一個駭客電腦科技網絡的一場戰爭，這夠可怕的吧？







我說不可怕，更可怕的是什麼？我說我現在講第三個，我說我跟你講講梁冠軍，還有鄭祺。哎呦興奮了，我說我告訴你在西方有多少華人組織。我說你看看澳大利亞，登報，登報抗議澳大利亞政府。我說你不相信你試試啊，你美國商會你在北京你登個報紙，反對共產黨你看能不能登出來，挑戰共產黨你看能不能登出來，登出來代價是啥。







還有我說你那華盛頓的烤鴨店，你那烤鴨店裡都乾啥？你那烤鴨店裡都有啥？你去查查看看。這哥們說，這個你別說，我比你知道的多，我們已經在行動了。現在最近電影里還只有共產黨才能救地球，哦俺的娘吶，哎呀，沒法弄了，沒法弄了，這個天底下最大的核武器就是不要臉我發現。戰友們，我就不說了，今天我太多話題了啊，我太多話題了，我再次請求大家，法治基金啊，任何人捐款，量力而行。我昨天到今天路德先生、Sara也給我轉來好多就是老人家，我的把水放這，保持絕對尊重。（雙手合十）老人家我都收到了，你要把房子捐給法治基金，路德和Sara也都發給我了，我求求您，您千萬不能這樣，我們堅決不會接受您捐房子的，不會的，不管您什麼理由也不會的。







還有一個就是我沒有說到的，捐款當中很多是來自日本、巴西、歐洲、純日本朋友，現在我也不會說日本話，這李小牧先生也不說話現在啊，還有陛下，日本朋友，你們捐太多錢了，我知道日本人捐錢都是很小的數，你們捐太多錢了，啊，太多了真是太多了。







我跟你們說實在話戰友們，就當我放屁啊，這不算數的，跟你們聊真心話。我真後悔了，法治基金，我真後悔了。我昨天給班農先生說了半天，我說我真的是後悔了，我覺得那個太倉促，為啥？太多人捐款了，我真的受不了這壓力。



文貴從爆料到今天你見我說過我有壓力的嗎？你見我受不了嗎？我是啥就是啥。我270個員工被抓，抓了放放了抓，判，我沒有那麼大壓力，我爹我娘哭，我哥嫂子跟我斷交，我都沒那麼大壓力，但是現在這個捐款讓我壓力特別大，我跟你們說實話我真的特別大，我真的後悔。







反正昨天我給他們寫信，我讓律師代表我寫信，法治基金，一分錢也不能動，一分錢也不能動，因為這些捐款下面留的是我的名，雖然我不是法律承受人，我也不是控制人，我也不是做決策的人，但是我說有很多捐款下面寫我的名字。我可以告訴大家，在七月一號以前，所有捐款一分錢都不會動。我真不知道日本話怎麼說，這個日本的朋友有一個捐了那麼大的錢，當當當當嚇我一大跳，我以為捐的是日元呢結果人家捐的真的是美元。







（哎呦這是米什麼郎，早上好，日本朋友你好嗎？聽得懂我講日本話嗎？我在學日語number<br>two 布魯斯，呵呵我這講的也不是日文吶，呵呵郭氏日文，我原來會講好多日文你知道嗎，現在我啥都不記得了啊，這個真的是不記得了）







金正恩啊，據我所瞭解金正恩，大家都關心，金正恩這小孩呀學壞了，跟共產黨學的瞎蒙胡騙的，我估計騙中國人錢是一點不商量啊。你看看這世界上最傻叉的事情，人家美朝談，人家是國家安全、國家戰略，坐中國飛機，中國買單；







然後到中國去談之前，中國先給一大堆禮物送過去啊，然後要顯示給美國人說：這個我對北朝鮮有影響；然後呢再來，每次見川普總統中國買單，見川普總統中國買單，你說天底下哪有這事啊，你夫妻兩個你倆去談吵架，睡覺啊，你倆的事，你非讓門口的一個要飯的去給你買單，哪有這事呀？你家結婚，讓我們去給你買洞房，哪有這事呀？還有這傻叉的嗎？然後共產黨說啥，還表現出來你看看，這倆夫妻啊多給我面子，他倆結婚我給買單，我給他倒屎倒尿。







所有這是人類的悲哀，中國14億人的悲劇！中國老百姓多少個楊改蘭吶，多少窮人吶，你看看給法治基金捐款，捐20美金，什麼錢？有一個老人家，很有意思，說每天撿破爛，撿破爛攢的錢，找了別人捐了20美金，你知道我壓力有多大碼？這人咋就不講點良心呢。所有美朝會談，中國買單，回回如此。根據我的信息和我的判斷，金正恩這小子估計這幾天又得去中國了，又得弄一把，每次美朝談之前，中國老百姓得剖腹，得出血，這天底下還有這事。我給班農先生還有頭兩天我在華盛頓的時候，我說如果美國人認為，在北朝鮮問題上中國有話語權，那你美國就太愚蠢了。







**1:02:-1:12:****文随**



在北朝鮮問題上，中國有話語權，那你美國就太愚蠢了，太愚蠢了，我告訴你，共產黨對北朝鮮的影響是<br>零 ！！！你們就幫著他們騙我們老百姓，我們老百姓糊弄老百姓，你看看他——我在掌握話語權，這天底下還有這麼可怕的事嗎？這天底下？還有這麼可怕的事嗎？ 你把接待金正恩的錢······你知道金正恩到中國什麼待遇嗎？一級，特級警衛，也就是200米一個警衛，火車以43公里的速度往前走。







如果任何學政治，學國際政治學，任何瞭解一點政治的，你們在底下，如果我說錯了你們絕我，你們罵我，中國對北朝鮮的影響力是零，這都是客氣的，嚴格講你就是個玩物，關鍵你別讓老百姓買單啊！你的扶貧你搞搞行不行，哪有人類到非洲去救濟去，然後救濟北朝鮮，咱買單，咱老百姓窮的連飯都吃不起，這天底下還有這樣的人嗎？一個村裡突然出了一個土豪，拿著全村的錢，村就是村嘛，要支持李嘉誠富豪，然後還支持黑社會，支持一些有艾滋病的，天底下還有這樣？只有中國歡迎艾滋病進入中國，這簡直荒唐死了，看看吧，但願我蒙對了，金正恩又去中國去了，又去中國弄錢去了，我準備給金正恩先生做一個視頻，我要聊聊他的家的事，你不能老去中國弄我們老百姓的錢。







說到法治基金，大家說我壓力大，這個壓力是真大啊，我真後悔啊！發自內心的說，我後悔了，我真後悔了。反正他們不能動一分錢，一毛也不能動，這錢太大了，太多了，捐款人太純潔了，如果法治基金幾個事能辦成一樣，我們再說你動錢的事，反正我向大家保證，我一定做好捐款人，監督人和發起人的職責，任何法治基金花一分錢跟目標沒關係的，我願意負一切責任。







我向大家保證，任何一分錢，使用前，我一定向大家公告，只要我告訴大家，法律基金的錢開始動了！我向大家報告，法治基金會乾個什麼事，我向大家公告，我必須做到這一點，我不管美國法律有沒有規範這個義務，我一定要扛起這個義務，如果說我不扛起這個義務，這就是耍流氓。大家捐款百分之百幾乎下面都是支持文貴的，為什麼，我不承擔這個責任，法律責任是法律責任，我必須承擔道義責任。







所以說親愛的戰友們，法治基金，絕對是中國人大家的法治資金，不屬於任何人的，每一分錢必須用於中國人走向法治社會，乾倒共產黨。法治基金的每個捐款者，都應該優先得到法治基金的庇護，照顧，法治基金的每個人捐的錢，每個人，都要在未來，優先得到法律基金的救助和幫助。念偉大的小螞蟻在直播中留言：「我現在負債一大筆了，要是我有錢······」您千萬千萬別捐，你千萬別捐，你負債捐款是在侮辱法治基金，您千萬別捐，你等著你需要錢的時候，只要是真實的我可以捐給你，你別捐錢，我求求你了。







三月一號到期之後會出啥事，大家查一查，昨天早晨報紙發生啥事了美國，大家沒注意。美國的第一大，美國的教主，也就是美國的教父，美國的天主教最大的頭，被梵蒂岡給炒了，大家看看，被梵蒂岡給炒了。你們上網查查這個人有多厲害，他文章，他年輕的時候，照片那個，這是天大的事，咱們中國人沒概念，天大的事。這個美國的教宗被炒，梵蒂岡要跟中國建交了，接下來，大家會看到全世界，世界革命的前夕有兩件事一定會發生，宗教界有動靜了，世界要發生大事。前蘇聯倒台的時候，看看前蘇聯的宗教界和梵蒂岡出了什麼事。現在宗教界有動作了，世界在變。







我昨天問大家了，在這個梵蒂岡教宗之前，那個教宗叫啥名字，大家記著嘛？前一個教宗叫什麼名字，沒人說出來吧。本篤十六世，對啦。他在世嘛？大家還記著他嘛？他還活著嘛？大家還記著他，他現在在哪呢？我告訴你，過去兩千年歷史，有教廷以來，上一世的，所有的教宗必須過世後，才有下一個教宗。今天你查查，只有一個教宗還活著被辭職了，這件事有多大？想想，這是人類上多大的事。







戰友們，唯一一個活著的教宗，他為啥活著就不當教宗呢？啥子情況呢？我告訴你們，共產黨乾的。等著吧，這個事大了，我就不願意跟你們聊太多，聊多了你們就睡不著覺了。壓力太大，說實話我一有壓力啥事都變形。親愛的戰友們，這是新一批的戰衣啊，真好，你們都會收到的。日本啊，日本的戰衣，我們會寄到陛下和小牧先生那。台灣的第一個一萬套已經到了。現在這個不是阿根廷的，是意大利出生，阿根廷長大的。







**1****:12-****最后 文竺**



記住啊，你們上英文上查查，現在這個教宗年輕時有個照片，跟他一起照相的小伙子，現在老喝酒酗酒，發生什麼事。三天前有一篇文章，英文的，你們看一看。調查說，我不說哪個教啊，五個裡面有四個同性戀。你們去看一看，這幾天發生的大事，五個裡面有四個同性戀。接下來就是現在要發生的事，世界將有巨大的變化。想想吧，香港的大牧師是誰啊？大主教是誰，大家知道吧。陳先生，陳主教，好人，好人。他就是因為跟曾蔭權太好了，在香港太牛了，所以必須把曾蔭權滅了啊。滅曾蔭權跟他也有關係啊。







所以親愛的戰友們，接下來發生大事。我告訴你們的這還都是小事，都是小事。7月1號前要發生比這還要大的事。我再說一遍，法治基金，在沒有行動前，一分錢都不能動。第二，親愛的戰友們捐款，一定量力而為。數量，捐款人的數量第一，第二質量，質量就是捐款額。這兩樣都發生之後，最重要的法治基金的作用，他能幹啥事。他要沒乾啥事，那就是絕對不可以的。必須乾成事。還有一個，這是我要承擔的責任，錢一定要來之有因，去之有處，花之有結果。這是必須的。







親愛的戰友們，你們得睡覺了，太晚了。太多話了，我就不說了，太多話了。跟老領導對話的事，今天來不及說了。很多有意思的事啊，講到了很多有意思的人。關於香港的問題，真的是，我從來沒看到過西方對香港和台灣高度關注。就是這個牛人告訴我說，我告訴你郭先生，台灣，絕不會允許共產黨踏進一步。香港必須要兌現一國兩制。他說這不僅僅是我們的利益，這是人類的大家共同的利益。這哥們另外講了什麼，跟共產黨之間只要不打開防火牆，什麼合作都不行。其中中美<br>談判······我最後講一個例子啊，我不說誰了，跟那個劉鶴說：你老說這個兩千億，那個一千億買啊，你老承諾改革啊，我咋相信你啊，我根本不相信你。你怎麼保證我啊？劉鶴說：那咋保證啊。他跟劉鶴說：這樣行不行，你用美國的所謂的三萬億國債擔保，如果兩年內你沒兌現你的承諾，兩萬億美元也沒有花，你那個國債就算拉到了。







劉鶴說：誒怎麼回事······把劉鶴嚇的，你別談這個話題，你別談，你別談，我不想聽······嚇暈了把劉鶴，據說。然後人家說，你要是不想打開網絡，你所有東西都是瞎扯的。你猜劉鶴說啥，說網絡我們一定會打開，針對美國。他說，那中國人呢？劉鶴說，中國人那我們得控制。人家不願意，這必須自由打開。還有耍流氓的嗎。不防美國，但是要管中國人。中國人是太可憐了！我們在國家領導人眼裡邊真的是連豬狗都不如。人家不防美國，要防我們中國人。







你說這咋弄啊，親愛的戰友們。有多可怕。你聽說過一個國家嗎，你家說你要把你家門打開，那你隨便打，但是我家人不能出去。真無語了。然後這美國哥兒們說，必須防火牆打開！我說這防火牆要是打開了，你再來我家喝酒的時候，你進門我給你磕三頭。我說你們不打開防火牆，你們就一切都瞎扯，傻X。很多人都說，研究技術，研究技術，突破防火牆。親愛的戰友們，那是用尿，撒泡尿，要衝開萬里大堤。你再厲害那泡尿，你也衝不開這個大堤。你衝一個口子可以。要想把橫在前面這個大堤，尿衝不開怎麼辦，只有一個：炸掉它。所以說，親愛的戰友們，這搞笑，太搞笑了。







所以這CCP讓人家美國人都聽蒙了。你說哪有國家政府對老百姓這樣的。人家美國人來了說，老子拿著槍來的，你把門打開，你不打開我就弄死你。誒，你隨便來吧，但是我裡邊人不能出去。這簡直是，這美國不是搬起石頭砸自己的腳嗎嘛。這美國人不是不要搬起石頭砸自己的腳，不要玩兒火，還不要什麼，反正那詞兒多了去了。好像美國人一碰中共就像碰了大限一樣。哎呀，你說咋弄呢，咋弄呢。我告訴你，防火牆一定會沒有。一定會被炸掉。所以很多戰友說，文貴呀，你要研究個技術把防火牆弄掉。親愛的戰友們，太不現實了！他是一個國家，建了一個大堤，文貴去撒泡尿把它衝開不可能，所有的技術，在國家的體制和政權面前，它已經不是科技了。它不是科技了已經。就是你不是尿能衝的了的了。它硬件在那兒，它給你關了你咋辦。它不存在了就。







所以說咱只有一招，他們怕美國人，讓美國人拿著槍，允許美國人，就得允許我老百姓出。這就中啦。達到目的，達到目的。所以很多人給我建議啊，戰友們，有時候考慮問題不要太天真，太天真不行。就像那個法治基金一樣，某個國家說，我這個國家正式宣佈，所有中國人來，只要受到法律基金審核，共產黨打壓，有虐待的，我們就給予庇護，然後給護照。我說對不起啊，你別說，你寫下合同來，你公佈，你這個國家公佈。我們中國大量的被欺負的人才都會到你們國家去，成為你的公民。然後在你的國家建立我們新的中國海外力量，然後把共產黨推翻，而且這時間得快。所以我說7月1號最後一天，你能不能行。我們一定要像美國一樣有智慧的，要把國內的人才，保護起來。







所有說，現在大家老說，共產黨沒了怎麼辦，共產黨就那些人沒了，絕大多數共產黨都要繼續管理國家，絕大多數人是好人。中國人能到今天，那是很多人是好人的結果。不是說都是壞人的能力，好事兒都是好人乾的，壞事都是那幾個人乾的。大家千萬鬧明白啊。所以我說，反中反華，你愛哪兒去上哪兒去，你再說多了你就是我的敵人。我們要愛華，愛中；救華，救中。大家千萬別相信什麼那個中美貿易戰，在美國人眼裡現在簡直就是那個手裡邊玩兒的球球，就在玩兒呢。這邊兒還是槍啊。千萬千萬別當事兒。會很滑稽的結果，很滑稽荒唐的結果。有些話我在這兒不能說，說了大家今天真的睡不著覺了啊。







行了，親愛的戰友們最後說一遍，感謝所有的戰友們，感謝所有的同胞們，我們一定會贏。上天在幫我們。要想贏，要想贏的和平，要想中國走向美好，自由，信仰，和法治的時代，我們要有上天，敬天。現在為十四億同胞和戰友祈福。再次對昨天言語不到，對昨天說話說過的，言過其表的，文貴表示道歉，萬分感謝，萬分抱歉！